邱騰華話佢聽日8點會係Market Place出現

尻人華聽日見 屌你老母芝士漢堡

邱騰華都要搶廁紙？

下 冇工人買咩？

樓主有錢人

懲教冇配給咩?

佢自己一條友9點幾去買